ios有冇得玩返flappy bird?

利申冇jb
用ipa檔裝嚟裝去都裝唔到
好想再玩番

如果你有裝過可以再裝返

如果冇得唔得

fd 有down 過
問下佢肯唔肯借Ac 俾你
利申：未試過 唔清楚